急問 cx行李問題

我economy 去歐洲有兩件行李 共30kg
我想知係咪唔可以一件過30 一定要分10 20kg咁樣
超左10kg大概補幾多錢

手提話7kg 係咪多數都唔理？

Thanks

可一件過

Hand carry 睇你咩機場 有啲你太大袋 地勤人員會檢查

一個行李40kg？
好似單件過左3x好似會因為安全問題，驚整親d行李仔，而唔收

寄倉行每一件嘅絕對唔可以過嘅重量喺32kg
你得30kg就算一件過都冇問題
反而over兩件就要畀錢

Thank 各位